[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

新系列
蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

From元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

From我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

Lm先

因為紀嘉文,D人又拎番夏子康碌野出黎鞭

請問有冇上次summer分身幫蝦乾護航既CAP圖?

咁快又開新post

Lm

推

LM

留名留名

留名

facebook見到AEO有折，㩒入去又見到佳仔佳仔你仲勤力過你母

見佢買買埋埋咁多e-reader
但係一個book review 都無都知咩事啦
留名等睇：閱：

蝦公可以專心湊仔

番工先有得偷食

專心打機

考番個Mario車牌

屌

佢review過東野圭吾嘅書
但個review寫得好on9好作狀
話咩為左加深記憶,睇完會再讀畀小熊貓聽
淨係想像下個畫面已經覺得好撚on9

琴日先屌完佢有咩半途而廢嘅興趣
其中一個就係電子書
今日就出story

補圖

佳仔每次都借d意tag sponsor 好好笑

佢真係唔識讀書

喺LC個page都見到佳仔tag sponsor贊助個椰菜花比蝦乾炒飯

佳佳許願池page有要事宣佈：

1）某大型品牌已單方面終止與蝦蝦之合約，大家已獲得階段式勝利

2）為守護佳佳童年，page將易名為Maid in Olympic(靈感自Emily in Paris) 歡迎大家繼續支持該專頁

我都見到

邊個品牌？

錯手負皮

啊啊啊咁快又新po
追唔切呀

紮肚片落左架？

Olay都落咗

佳仔係咪一個PR公司全力追擊林夏

講到自己睇幾多幾多書
但caption打嘅第一句就已經咁怪
佢份人真係好可笑

痴撚線仲有高汁改圖

許願池page冇講呀
浄係話最近有同蝦合作拍片、而又極速下架嘅

尋日有絲打提過嘅幼兒教育/職業治療page update咗
專業人士都話成日訓係床同車會有扁頭症，4個月後唔會自行矯正，仲可能影響視覺、發育遲緩，聽到未啊蝦母

又話大個自自然然會好返嘅

林夏maid有講 應該係紮肚

Maid in Olympic真係笑到痴線

美國Jenn Im 每個月介紹都有講書
你feel到佢真係有睇完本書再review
蝦乾係咪想扮佢咁知性

加快閱讀速度亦都對個人冇咩幫助
你又唔係考試 讀咁快做乜

仲要做說書人
好知性

召喚娜娜嗰陣時仲聲大夾惡話扁頭綜合症會自然好翻

而家梗係召喚哽工的一天啦

屌點解會冇咗 ！！！

因port陣亡 始作俑者就大家心照 難得個ig整合得勁detail

所以唯有high dip妹扮大學生 慘慘

連專家都話頭形係平行四邊形
證明呢度d絲打係客觀陳述

屌好sad
不如學許願池咁改個婉轉啲嘅名

新po lm

唔用佢個樣應該得

今朝已經發現無左
臭蝦用me time黎report ig page

過了二天

好好笑，買埋買埋咁多e-reader
到最後又當垃圾放埋一邊
咁係咪解釋到佢點解買唔成樓
真係好好笑

d文筆好通順

岩岩睇緊 taylor r整pumpkin muffin
又健康又好食

然後又諗起蝦乾d muffin

好啜核
真係好正

maid唔來頭唔細 林夏有排煩

你哋成日話人哋裝備撚淨係識買貴嘢
人哋好貼地識買平嘢㗎

有林夏maid起度 蝦乾日日都有me time
睇嚟佢又要大展身手了

佢整親d蛋糕都好似月球表面，凹凸不平
點切都唔會靚

條友淨係識整中出muffin
使撚買分割器咩

講得哩啲嘢其實都唔係真心鍾意睇書

望落係咪拆咗甲？

俾啲甲抖一抖，下星期再gel過

原來maid連一個完整嘅一份都冇
hagone仲要用分割器分割幾分之一俾佢

講到成日好多人問佢嘢咁

真 我以前好鍾意睇書（唔係翻譯書喎）
有時睇得太快都會某啲句子睇多次
根本睇得快係唔好
同埋睇書唔係用嚟練記憶
係睇內容㗎囉練記憶不如去背字典啦
真係鍾意本書嘅話亦唔需要練都記到內容
唔好再扮知性啦求下你

林夏應該重新學過所有語氣助詞

說書人
咩年代既terms
我諗起以前古裝劇啲企係街口講古佬

識整蛋糕嘅人知左呢間野二德惠好耐啦！
同應該無人會咁問你囉

冇人見過佢用 點問得出

我望落似有gel
只係短啲

點解佢咁得閒又去躝街
佢隻角落生物係咪已經俾左林夏maid湊
做老母做到佢咁多時間行街真係好

佢以前好鍾意整戚風蛋糕
但賣相就

佢係咪幻想緊自己係the reader個女主角

冇錯
我自己鍾意睇哲學 歷史類嘅書
根本冇得話想睇快啲就快啲
可能一本書睇三個月先完
建議蝦乾搵啲自己鍾意嘅嘢好過喺到跟風

我望落見到佢又著果對Chloe 鞋
都幾襟著

文盲仲有好學過佢

仲好學*

欲知後事如何請看下回分解～～
返返清朝咁款

好明顯啦 帶落街行都要maid出手
以為脫離左母子關係添

小熊貓先係女主角，負責聽

句子組織能力都有問題

佢d 高抄相成日都影到d 腳趾鞋頭
構圖好核突 好心就crop 走佢啦

又係到自問自答

蝦乾report到佳仔fb 同 ig無左
即刻出街me time

二德惠有喎
叫啲觀眾唔好再問咁低質素問題

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

Fb 仲有呀
而家係林夏maid管理

可能性一:佢自問自答
可能性二:問佢嘅人同蝦乾一樣無腦,蛋糕分割器梗係喺烘焙店買啦,而烘焙店有幾難搵呀成班低能伸手黨

又不是大户人家，買一對chloe 鞋當然要著多啲先回到本🙂

佢真係好撚得閒

佢想用蛋糕分割器切？

Report ig成功之後即刻上番水 睇黎條女好驚個ig喎

係時候開返啲@lamhamaid 啦

佢真係唔想做人老母了

返工都無佢咁得閒整包

個包感覺好假好似嗰啲解壓玩具

玩具個樣好食過佢舊野

FB Maid in Olympic 唔見左?！
蝦乾肯定日日瘋狂report

好似我平時洗碗嗰舊黃色海綿

report 到咩都無哂，即刻整包慶祝下先

蝦乾你肯湊仔未呀

發多左啦 頂到爆邊 好唔療癒

佢全部時間攞嚟mon post report，就算有pr想俾廣告佢，都驚佢無時間拍片介紹啦

放鬆啲啦蝦乾，你做咩都會被人追擊架啦，收皮係最好選擇

直角先療癒

唔怪之得個仔個頭都要平行四邊形

我第一眼望埋去以為係牛油

暫時仲見到有
fb ig都傻傻地 平時隔離抵制tvb post一齊report page又唔見有page真係收皮
家下得蝦乾同人型豬report就收左檔

我都以為係心諗咁撚大磚牛油

佢乜都角，性格又起哂角，做人唔得圓滑

蝦乾我諗你要認清楚邊個先係你米飯班主
你report幾多都無撚用 睇吓邊個仲敢俾廣告你先啦

隻色真係好似

見到都覺得乾 塊包唔知要幾多水先可以送落肚

可能係第一種難到小林尊嘅食物

好想塞佳仔個頭落個模入面
應該岩岩好

學緊陳倩揚呀 想開live整野食呀？

人地唔會好似蝦乾整嚟整去都係carbs先

我以為手工皂

佳佳: 屌你牙有對咁嘅老豆老母你仲要咁對我

蝦乾自己對Chloe係可以着一世，所以佳仔件阿婆底褲口罩衫都要着一世

最肉鳩酸係佢屋企高炒影到腳趾嗰啲相
隻腳啲色灰灰黑黑，死屍腳咁（未必係tune色，可能佢d皮膚真係灰灰黑黑）

What is this ? 成個吸水海綿咁

最近都睇緊d哲學入門，個d根本一頁一句都可以咀嚼好耐睇咁快比賽咩

Inspired by 蝦佳個頭而整出嚟嘅包

好地獄

我諗起hagone用佢把死人聲係咁嗌 “corner~ corner~”

追晒咁多留言先知係完成品既方包
我仲以為包左層牛油紙未脫模

咩黎焗熟左未㗎

有聲同alex一樣

可能係prof ha既下條片黎

數學題，hagone一日有幾多分鐘me time??

個蠟燭同窗簾擺到咁埋

整麵包都要整北歐風 白雪雪

lm

咁鬼硬高空擲物嘅話掟得死人

Hagone應該調轉 有30分鐘影我兒同2分鐘餵奶 其他時間全天候me time

坊間一般的方包都加了色素 而且下了大量的suger 所以自家製的是特別健康呢🙂

成日都話生過先講啦嗰啲又係on9 而家資訊咁發達
係咪個個要做過導友先有資格講毒品禍害呀

對美學有極高要求

咁厚唔似拆咗 除非佢有灰甲

點解唔用佢最鐘意既文言文

圖片只供參考 影完相就吹熄佢喇
你估佢真係有梳化唔坐 坐係個corner咩

點蠟燭比開燈更慳電啊！
加上我住的House比較細！
始終不是大戶人家
唯有放窗邊好了🙂

想問佢整張凳係咩事 坐鳩到咩又俾啲蠟燭頂住

隔離有梳化唔坐 坐窗台

其實真係會有人坐窗台？有朋友黎多人唔夠位坐都可能會 但未見過有人或鄰居坐窗台懶chill睇書

咁先知性
這是生活態度🙂

想睇多啲Prof Ha既book review 有無hashtag可以睇返

真係裝備撚 買返嚟擺

其實佢成張相嘅擺設都係好無謂
好唔實用

蝦公好慘 成間屋都粉紅色北歐風

reading connor收左皮啦
隱約見到擺滿雜物 好唔療癒

睇住個老婆成日洗錢買⼀大堆唔等洗ge裝備 影左幾次相就變垃圾
蝦公有咩感受

佢應該最緊要有機打
同埋唔使打(飛)機就得

好傷頸椎

切出嚟完全唔似麵包
佢係咪為咗自己嘅創意分自high？

唔知點解睇到好口渴 即刻拎左杯水飲
諗諗下仆你個街成舊洗碗海綿咁 唔怪得好似吸乾哂我口入面啲水咁

笑咗 見包請飲水
睇到絲打個comment我都即刻飲啖

肥on隻手搓到隻耳仔好恐怖

我都係見包飲水

好心佢唔好再浪費食材

同埋隔咗夜嘅話應該可以掉得死人咁

唔知佢整出嚟係自己食
定係又係送俾老爺奶奶當狗糧呢

咁公道講句個切面無咩特別，但好明顯佢連焗個包都焗唔好，時間掌握唔好，剩係一面上左色，仲有三面都係白色咁都好意思post出黎

這切面🤤 又置中喇
真係置中先夠療癒

可能係配給俾林夏maid嘅三餐分分鐘魚蛋都無得食

狗也不屌

睇完都要飲返啖水先

今次無 狗屎
呢個係吸人口水海綿包

唔得 我要去飲水先

成舊膠咁

水泡餅啲朋友

膠都靚過佢啦 佢呢張圖出figure送俾人都冇人要

白色先療癒 先北歐風

打卡嗰陣咪坐窗台囉

講起扁頭症
唔知關唔關事 尋日我去餐廳食早餐
見到有個個頭型好怪嘅男人
係咁用啲好古怪嘅眼神望住我
唔似係正常人咁望 有啲似弱能人士
定我見到佢個頭型有啲怪先入為主咗
但見佢食嘢 坐低叫嘢食 各樣埋單嗰啲都正正常常

其實想話俾蝦乾知頭型真係對觀感上有好大影響，
唔該真係趁仲有得救幫佢搓下個頭！

佢d野睇到個人一係乾到好口渴
一係就切到好大舊 見到都覺得啃死

睇佢而家ig del 咗mom 身份應該已經放棄咗個仔全職整包
唯有睇下林夏maid會唔會心痛蝦佳幫幫手啦

得閒搓包都唔搓下自己個仔個頭

右上角唔係直角一啲都唔療癒

係減肥既就唔食澱粉包啦

佢唔好一陣又自high自問自己，好多人都問我點樣切得咁好

奶共dior送出event calendar
mk mmm媽媽同貴婦pamela媽媽都收到
唔知北歐全能知性冷靜金牛蝦乾媽有冇呢?

發育遲緩老泥晴老母都收到反省下啦kol界林太

蝦佳其實真係好慘

要有幾肚餓先可以對呢塊麵包流口水

想想非洲兒童吧🙂

佢本身係點？有冇得睇吓，依家去佢IG度睇已經冇咗 mum呢個title 係咪想揼個仔去孤兒院

佢情人節宣佈有左之後喺ig profile "p h o t o h o l i c 📸" 後面火速加左m o m t o b e
生完無耐變m o m
無諗過佢會del無cap到圖
絕無老屈!

蝦乾有搓包咩
佢用面包機搓包都可以當一條片真係痴線

我去學axx cooking教搓包同發酵都好過佢

會唔會佳仔已經。。。。 我哋睇既係舊相

已經塞返落個肚度

搓個仔個頭又冇得拎黎打卡 更加冇得充飢
佢搓包先有得打卡扮烘焙C 同埋充飢

佢係咪效法緊hku prof殺妻案

未生過都可以聽下人點教仔育兒
再講之前啲post仲有絲打做育兒教育呀護士呀之類
唔洗生過都識growth chart
係蝦乾生完都唔識仲吹到佢兒4個月有6個月生長線

好明顯蝦乾得罪高人。BTW,依d先叫寫野囉佢嗰d好心就收埋啦

一開始想利用蝦佳搵食但失敗收場
無利用價值就拿拿聲撇清關係
而家就想重操故業整面包蛋糕扮無嘢發生
好嘔心

其實佢整面包蛋糕都好麻麻

唔怪得要背東野圭吾

佢連個日文名都無埋

又想洗底 等我地大肆宣傳佢黑歷史啦

係唔係想烘焙 煮食 書法 攝影 日文 美妝 書評 逐樣逐樣試水溫 睇下邊樣觀眾受落 幫佢翻身係就好呀

笑死
不過真係邊會有人睇小說會走去背咗個情節

笑死 想知道嗰陣時佢有咩心得可以share
がにで都分唔清+用錯嘅人點解會有自信分享心得

睇怕佢完全放棄扮慈母，將佳仔掉比maid姐姐湊就算，因為佢一post佳仔就比人追擊得好勁

邊個比負皮我
話蝦乾整面包麻麻同用面包機就即刻負皮

佢真係好自大，乜都以為自己係專家，心得分享？憑咩？

btw 今日は11月19日です

叫佢學返好啲母語先啦 教人學日本語英文

語言能力比計算能力好...
咁我懷疑佢數字都未撚識寫
畢竟alex連自己英文名都讀錯

好啦我覺得仲係又忙又有趣～
btw又話跟葉曄老師學野,d日文寫得咁樣衰

話時話蝦乾最風光果期,唔單止痴到葉老師,連張媽媽都畀佢痴到

不過合作左一條片就冇喇,唔知係唔係張媽媽睇穿左佢得個殼,廢9事再拍呢
之後都有交流嘅,見到蝦乾生完成個怨婦咁疑似產後抑鬱張媽媽忍唔住留言鼓勵下

潛台詞: 得你一個做阿媽?得你一個辛苦?

佢個caption係想表達生完好後悔、想塞返蝦佳入去？

梗係哇哇大叫啦 一日食得四餐仲要食無營養嘅人奶

啱呀我就係講依樣嘢
有啲人成日講咩未生過唔好評論咁多嗰啲垃圾
係個仔係佢嘅佢鍾意點都得
但唔好以KOL身份放出嚟仲要扮到育兒專家咁
話純分享又放喺教學cat度
意見接受 態度照舊

仲有力喊咪算係咁，野都無得食

佢其實都收皮架啦 唔洗搞咁多小動作
喺網絡上Del咗mom嘅身份 蝦佳出咗世 係臭蝦乾生嘅係鐵一般嘅事實

留名佢話長時間睇日文英文書
所以搞到中文gammer有時撈亂

咦又真
我兒的生存意志真強
跟我一樣 真巧

長時間睇個封面當睇咗

下? 唔係有層牛油紙咩???

未焗好？不過用麵包機整有時都係咁白

[member][member][sosad][sosad]我以前屋企有個窗台係房窗台又對住山真係會成日坐嗰到玩電話，煲電話粥，睇書
[/member][/member]

為了家人健康 自己辛苦點也沒法子
特別是搓麵團時那對媽媽手又再隱隱作痛
有苦自己知🙂

但佢個擺位係違反常理
好明顯係一坐上去就會整冧左邊個畫架同蠟燭

蝦乾唔係用機搓麵團咩？ 用手搓真係高估佢

應該都唔係坐㗎喇佢，真係坐點會放咁多野

用手掂兩下當搓左

佢良心幾時識隱隱作痛

離題先，上面張youtube 封面圖個dion tse塊面肥瘦差咁遠既

冇樣會受落
因為你係蝦乾

雨僑bb 100 days
呢啲先係正常嘅媽媽
寧願自己辛苦d唔緊要, bb健康就好
唔似得ha gone幾百樣藉口

成篇文好似打比蝦乾睇咁 笑死

之前仲懶好笑回覆Ava 叫BB嘔埋落條褲度

Ava 同elva 生完都有母愛過蝦乾

完全屌打haha

睇黎佢真係好憎自己個仔生仔同佢d 睇書、整麵包、寫字個d唔撚一樣架，唔係玩厭咗就放埋一邊封塵架

明明佢都只係就咁抱住個女唔知點解覺得個女好精靈

黑房佳版：
到而家基本上係我幻想中嘅BB食玩瞓真係萬水千山
為咗噪到老豆老母
總之諗得出嘅我都試過晒
包括係黑房大喊15mins以上
因為咁佢地先放低寶石商人 望下我
最長試過由夜晚6:30撻係床到朝早
媽媽已經唔理
係床頭床尾床中間
無數個夜晚 我望住個窗由黑變光
嗰種感覺真係難以形容
但相信好多姐姐同我一樣
覺得我個頭真係好撚扁
同埋就算出左廳都唔會舒服太多
可以坐就坐因為張搖椅係貴sponsor
望住我初生圓形頭到方包模頭
真係覺得好撚慘

Ava bb眼有神采

樓上有Dion 抱住蝦仔張相，一貫天然呆

笑死

半個月嘅日文係半月啊語言大師
你有mon post嘅話我袋錢入你袋啊

補充返 如果係數半個月個期間係用半ヶ月
半が月真係未學過
我又見識多咗
多謝Prof Ha

正常新手媽媽如雨僑一定唔會扮專家教人
係得蝦乾會話好多人問佢乜乜柒柒，然後就教埋啲黑房論、一日餵4次奶嘅bullshit

貼堂留言

elva薑醋sponsor
蝦乾坐月究竟有冇食過薑醋唧
爆seed奶奶有冇整畀你食啊

人地雖然都將"坐月"叫"坐月子"
但就順耳得多唔覺得扮野
觀眾緣嘅野真係唔係個個有

我只能說媽媽好偉大
（蝦乾除外）

100日好似已經大隻過5個月嘅Corner....

個女好得意 呢D先係正常BB黎架嘛
手仔腳仔好似節瓜咁一碌碌 表弟妹細個果陣都係咁 然後老母會成日輕輕力咬佢地D手手腳腳

真相

起碼佢有抱個女
要蝦乾抱仔相佢都多多藉口
根本就係自私

我都有試過見到啲白滑b想咬
但係個b係唔太熟嘅親戚唔敢咁癲

唉

抱多下都話會有媽媽手
佳仔真係好慘

其實好多呀媽都會講笑咁講，但佢好明顯係認真

Bb仔其中一樣最得意就係手腳都一節節，肥騰騰

你望下生長線號稱去到6嗰月嘅蝦佳
手腳一節節嗰啲bb應該個個都超晒標

雨僑個女唔算肥，中中挺挺咁咋，生長線90果啲唔係咁...

呢啲先係正常媽媽
個B 湊得好靚，肥肥白白好精靈

同埋雨僑雖然冇左陣少女味,又湊得辛苦(據佢文字描述),但都覺得佢幾精神,由心而發湊得開心
相反蝦乾真係好頹好殘.................淨係有種獻世feel

佢本身都講開普通話 佢講坐月子都易理解
哈哈 就真係夾硬講

所以我完全理解唔到點解蝦乾可以湊到個仔咁樣 保良局啲BB都健康過佢個仔

起碼多玩具啲先

我見雨僑話佢地開始俾bb sleeping training
蝦乾學下人啦
Sleeping training 唔係6:30 掉人入黑房係個cam到都唔知有無monitor 下個仔
”只是沒有安全感” 都唔理呀

就算係偷圖Sadelle 都好過蝦乾好多倍

今日好多KOL收到PS5啊
蝦公心諗 個老婆廢嘅 R唔到部番黎比我

連kingjer都有

蝦乾淨係可以玩ig filter

蝦乾：玩寶石商人就夠，大戶人家都係咁玩🙂
蝦公：。。。（打機中）

唔知蝦公仲proud唔proud of呢個KOL（已過氣）老婆呢

買部返嚟tag

會唔會死要面買部返黎tag

霉到咁 那有錢

白色治癒呀

有黑色邊呀 仲要我自購 反省下先啦
寄過黎比我就改口話黑色很帥氣啦

其實我覺得呢張相影到雨僑勁老
好似啲好後生既嫲嫲咁 (no offense!!)
不過都係順眼過乾蝦🙂
至少冇佢果種又頹又殘又寒酸係到強顏歡笑既樣

蝦乾某程度係專登拍到自己呢個樣
顯示自己做人老母好大犧牲儀容不顧都為左個仔
但係佢度好fail

既然蝦佳唔珍惜上鏡時間，依家又無sponsor，諗唔到拍咩片，不如pick up返北歐療癒風格，拍片學北歐語言，由內到外都好北歐

睇《惡意》咁多人性醜陋，又殺人，好唔療癒呀

追擊蝦乾時都要記住去派下嬲嬲
蝦乾係咪鍾意睇TVB

TVB再失去了一切......冇人講？

佢好姐妹仙仙都有
乜咁慘唔r埋俾佢姐妹啊？

Dion咁肥都要著樽領蝦佳得件薄口罩衫....

ig is back

狂賀

我岩岩search alicehaha都搵唔到
但搵到有人偷林夏相做profile pic

眼光有冇咁差啊

運動 抄coffee
日文 抄mingsze
但點解唔好好學下做人老母

Mingsze新片話羊羊唔想拍片 叫大家唔好介意羊羊無出聲
蝦乾呢？
好好揍仔唔得嘅

好快會話個仔抗拒比鏡頭影住
然後宣佈「為咗佳仔」永遠雪藏佢

永遠雪藏個鏡頭 以後唔蒲頭

如果冇咗alice ha幫手拉高個數字, 可能媽媽一天僅有10分鐘私人時間

又冇咁誇張

whatever la, 其實我都係呢幾日先至睇你哋嘅post, 覺得你哋真係超有心機

你唔珍惜上鏡機會

有窗台我都想咁做

而家仲del咗自己個身份 心諗依條裝備撚為咗締造佢生活好幸福嘅假象 生咗個仔想用個仔嚟做乞sponsor 乞gift嘅裝備
洗唔洗玩到咁大呀閪女人

吓，都話唔你囉，係你凝住姐

冇留意,點解咁講嘅?

嘩，大佬呀 我邊忽係乾蝦呀 我只係個捱緊世界打公仔 我d me time 要同 同事 老細一齊過 ，而且我果個係女 唔係仔 我個老公湊女又咁神級 邊忽似蝦乾呢？ 而且點解你話我係佢呢？ 我好想知你憑咩話我係佢

hi hagone

唔係囉 你想我點呢

浪澄灣2座今日有個65歲女人確診希望佳仔呢排唔會落街蝦乾你見到嘅就算要出都一定要幫佳仔帶防疫帽

仲話有追po 我有理由懷疑你係summer ch

無人想知 你走啦

大家快啲follow ig唔好俾佢停

hi 勞力士

帶路
aliceha_rubbish

有負皮就係佢，我完全唔係你地講緊果d野囉

我係勞力士咁又點

PUSH

呢度幫埋蝦公許願

如果真係買左，蝦乾應該會公審蝦公

講真 買返嚟仲害咗佳佳

🙂只是沒有安全感，冇事冇事

所以比佳仔著約束衣等佢有多d安全感囉

兒童重症精神科長期爆就係咁解囉

畀Lamha maid 笑死，hsbc都tag埋

頂 邊個又比負皮我

係咪有絲打gel完甲督錯左負皮

今次唔係我呀下

個post又係熱門 但明明已經推得好輕手

證明蝦乾port到ig acc瓜柴都冇用大把人知佢點虐兒知佢點半桶水昆人

最新條片有幾多dislike?

蝦乾出story都大把嘢人講點會唔上熱門

身邊無上連登嘅朋友都有講

係咪因為hagone本人（P牌）入咗嚟？

唔係講笑 搭地鐵都見學生妹係度討論
估唔到原來hagone真係有仲著緊校服嘅妹豬認識

拉

大美人：我真係恭喜你啊.jpg
估唔到蝦乾啲衰嘢連中學妹豬都知

：小時候瘦一點才能保證長大後不會肥，醫生也說我兒的體形很標準🙂

可能有睇連登或者 ig 先識
原本佢都過氣啦

無意中發現

見到陳倩揚ig收到禮物tag 扁頭症
即刻諗起佳佳

笑死 你個名

Professor Ha係育兒高手

有屋企人做兒童方面嘅醫學研究 好少睇網上討論區 都幾肯定佢唔上連登 但最近家庭聚會佢主動講起 仲問我知唔知

我個仔兩個月嗰時生長線都去到六個月
如果你全人奶就算個b重得好誇張，都唔會有人叫你幫佢控制體重囉
蝦乾是但同一個醫生姑娘講佢全埋身 每日淨係食四次 由得個b喺黑房喊，都一定俾人屌到飛起
利申：唔知佢睇咩醫生

真係會坐仲突登買咗坐墊同枱仔
感覺健康過攤係床上面chill
又無陽台咁熱又無蚊
一路望住窗外啲人同景好正
唔洗再放梳化

片既view數一條低過一條🙂

係咪專登唔打已被療癒費事俾人笑嫁？
等我幫下你啦

研究出不用飛邊的麵包，做三文治不浪費！
馬上學起來🙂畢竟不是大戶人家

咁正！我哋係咪終於可以將hagone繩之於法

告到佢入青山被療癒
依種人唔係心理變態都唔知叫咩

啱架啦，大家繼續周圍同人講，等hagone覺得草木皆兵街都唔敢出

真正事業型主婦表示，OT完幾日追post追到氣喘又嚟到星期五喇

應該係 #虐兒界KOL 打響左名堂好巴閉

好想上seminar 呀

虐兒專家

佢而家隔個星期五先出

好私怨
但我睇到好療癒

蝦乾有ps5 未？

蝦乾仲未等到sponsor

諗諗下如果蝦乾有pr gift / sponsor以佢林鄭性格 其實係唔會唔敢post 好似clarins個次寄advent calendar 比佢 佢都要陰啲陰啲咁post story話個仔可以用黎學數字佢有一定post出黎比班蟻民睇 我未收皮架

所以都幾肯定 佢呢期同乞食冇分別

係 佢唔post會得罪PR
佢一post又大把人狙擊

係時候乘勝追擊啦我哋！
各位不如我哋一齊號應fb同ig個幾位痴線西
唔好老奉靠佢地兩個ac出擊 主動食住個勢大舉進攻

9Tag行動 正式起錨！

你唔好暴露年齡啦nana

贊成 就算唔tag都俾like兩個ac同其他絲打留言

當年我仲係中學雞

咁我哋出手幫佢啦 冇理由當人哋係老奉嘅

我聽都未聽過呢個term

咁屋企人點講？可唔可以分享下呢

元朗國唔係曾生管轄範圍內

真 其實我都算係境外投稿

頂 好想tag @lamhamaid 睇吓佢點回應

都係話佢痴線咋，我下次再問吓佢可能佢見我哋個b差唔多大，我同佢年紀又差唔多咁，怕我學佢

係咪有媽媽client同佢講？

醫療界connected

蝦乾一定以為避下風頭就無事

大佬b都以為避下風頭就得
避左幾年你睇下佢而家點

咁啱sony派ps5 蝦乾先黎出事
唔知蝦公會唔會傻更更走去串老婆
: 點解你無嘅～
蝦乾:

有種感覺
佢profile del咗mum
出片又慢返
好似想鋪路扮自己有產後抑鬱
之後再話被人攻擊乜柒咁好慘
最尾因為好愛被佳而好返去搏人同情

佢個仔畀佢搞到有扁頭症都好慘

老實講我都覺佢會扮可憐，講咩平時私底下好錫蝦佳但冇人知乜乜乜真係錫佢 蝦佳就唔會扁頭+瘦到營養不良咁啦

唔係玩嘢 我一望到即刻下意識飲啖水

照住蝦佳個頭型整

呢啲係咩嚟
點解個個唔同樣

佢會唔會特登出幾個story話俾人知佢鍾意玩board game 對ps5冇興趣
冇得收都唔洗咁柒

唔好諗到佢咁醒
又唔係大户人家
玩board game就夠
ps5要用電
嘥電費🙂

下星期五新片將會係:
Alice In Kitchen Easy Raisin Scone
純紀綠。純分享。非教學。非專業

我唔要睇呢d呀

scone
本身呢樣野已經乾到仆街

我覺得不如佢唔好再浪費食物唉

佢不如唔好再整見到都唔想食

我的廚房練習本
英式葡萄乾司康

見到張圖 突然覺得自己喉嚨好乾

見scone飲水

但又成日焗啲餅「乾」出嚟
嘥電費要飲勁多水嘥埋水

佢整得好樣衰

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone

形狀不對 真巧🙂

不是教學 不是專業 純記錄 純分享

我相信一定唔會配埋clotted cream 黎食
cream 咁唔健康

整到咁樣衰都好意思post出嚟 一岩一忽好唔療癒呀

其他bb瘦我都會話佢生出黎唔吸收
佳仔瘦係完全因為佢老母餵得太少餐奶
無得賴人 呢個post cap哂圖佢餵四餐奶 黑房論 日日罰坐搞到扁頭

你可以話我地笑9佢整野食乾爭爭
但係關於佳仔 每樣野都有根有據架

btw想知點解佢咁多me time

去飲水呀各位望落都覺得乾

飲緊茶

仲乾過光酥餅 食一舊會吸晒全部口水

Muffin 同 scone 都係烘焙嘅入門級食物
連呢d都煮好，點好意思叫自己做媽媽廚神呢？

蝦乾係咪唔再湊佳佳？扮都唔想扮啦？
咁得閒整包又整scone
佳佳半歲都未夠呀屌
得閒搓麵粉不如搓頭啦，成日浪費食材
呢啲阿媽好撚仆街

中左輻射咁...
利申: 我都會焗到咁但一定唔會po出黎獻醜...

幾時有同蝦乾條片睇呀？好想聽蝦教授專家語錄

撚狗

佢啲me time多到可以裝飾聖誕樹打卡，但冇時間抱蝦佳陪蝦佳玩蝦佳表情呆滯+過瘦營養不良+扁頭係鐵一般嘅事實佢之後點扮可憐都唔會掩飾到呢啲事實

⋯⋯老實講你以為我哋好想拎蝦佳做蝦乾笑柄咩，有邊個忍心BB又扁頭又瘦削仲要呆呆滯滯冇人錫見到蝦佳咁樣真係好心痛

呢棵係franc franc聖誕樹? 之前有絲打提過kiko都有收

見maid飲水

Exactly! Franc franc

係 mingsze都有
大逆不道啦 收人禮物唔tag人

應唔應該狙擊好

點解可以整到個形咁衰
工具撚居然唔用模具？

覺得要

對呢個牌子好失望
仲要啲野大部分係玻璃大國製

要啦 咁無禮貌

未切邊已經無果左條邊
係咪未焗好
By the way 個形狀都幾騎呢
同埋佢成日標榜個面包係佢整
其實都只係量好材料之後倒入機攪
心諗咁都可以叫教學

笑咗pamela唔會唔知呢個ac係專狙擊蝦乾掛

留意番佢哋個group名

下一任

有人要先算啦

隻人型豬 下一任男友諗下好喇

佢地一定唔係真心fd啦

算啦屌我抵諗啲做埋maid唔受薪啦屌你老母臭蝦乾肯搓頭未呀死八婆

Charlie Brown 後xxx
後援會？

Charlie Brown 後腦關注組

你唔放原圖我都唔知原來差咁遠

傳送門：

腫瘤方包

Charlie Brown 後事安排對策小組

一齊拍片喺人地面前講餵人奶會產後抑鬱
係我都唔妥佢啦

點解係擺喺：美：唔係擺喺＃AliceInKitchen

個麵包好乾咁

蝦乾金牛座美學 我真係識條鐵

唔用模具都唔會咁 似懶係健康少牛油（或者好似之前用有鹽呢）

會唔會佳仔比奶奶接走左？

雖然唔關蝦乾事
但點解佢同frd傾計都要用書面語
好造作

出到PS10都未有下一任

如果佢扮抑鬱真係大仆街嚟，正常人有母愛，係天性嚟，就算情緒幾差自己食唔落嘢，都唔會捨得虐待個仔，就算喊住 心口幾痛 乳頭損晒都唔捨得個仔冇嘢食

利申：冇maid 100%自己湊

仲有(tag 9 him)

Charlie Brown 既後底乸 (意想不到吧~)

追得多呢個post人都健康啲
日日都有包睇 提醒我去飲水

整色整水 咪又係想r pr gifts
想吸引人送比你就打「真便宜！」啦

題外話 頭先睇咗明思條羊羊rm tour片
見佢diy好多裝飾嚟佈置
真係好好心機
同樣身為人母嘅蝦乾
連衫仔玩具都唔買多兩件俾個仔
日日係到浪費食材整包
好心佢學下人地點湊仔啦

包包

真心有機會⋯⋯佢咁唔錫蝦佳 又當蝦佳係打卡工具而家全世界都因為蝦佳屌佢 完全同佢理想嘅效果相反 佢咁自私真係冇嘢做唔出

扔佳仔俾奶奶養=當自己冇生過=甩身

驟眼睇換片地方同醫院冇分別

francfranc 個ig 冇show comment

照蝦乾性格，扮慘應該係佢最後手段然後班蝦衛兵就會衝晒出嚟圍護佢

其實佢錫唔錫蝦佳大家有眼睇，真係錫嘅話唔會搞到佳仔而家又瘦又扁頭又呆滯，仲要一直以來都冇買過咩玩具俾佳仔玩其他BB同歲數都嘻嘻哈哈肥肥白白，係得佳仔一個係被罰坐又入黑房

點解隔空覆其他viewer但唔覆我
林夏教授睇都唔睇

廣告扮自購
重要自問自答
蝦乾真係好驚比人追撃，真係聽話

今次hagone咁好彩，追擊唔到

佳佳要清清楚楚記住每一個蝦衛兵，佢哋全部都係幫兇

咁快預備好

係咪其他人都收呢set野先？

睇得到好靚女 冇理由睇唔到虐兒界KOL
根本佢都知我蝦咩料喇

佢地兩個拍片大分別到 蝦乾啲對答勁冇禮貌
對住人地就係哦哦哦 講嘢完全冇尾聲 然後爭住講
但啊pam係認真聽佢講再回應
好有幾次蝦乾講完 pam都呆左下反問 然後蝦教授死雞撐飯蓋

點解 Whatsapp 對話都要用書面語

話說山東giveaway手袋
係咪應該tag我蝦去r返個
畢竟唔係咩大戶人家 起碼唔洗買老翻

十卜

Why not? 佢個Chloe用咗甘多年 係時候要換啦

仲要用埋哂啲大陸字 包包

我估係咪唔識筆劃/速成/倉頡之類
個個都用PTH拼音

Franc franc ig ，見到自己人留言呀

落地獄

係咪有心

我仲心諗點解濕潤左咁多

完美屌打
想像下如果佢兩個嘅story連埋一齊
呢頭睇完蝦乾d狗餅scone無晒胃口
swipe right見到靚靚scone 胃口返番黎

勞力士嗰個gag都好似超過10年前喺黃子華棟篤笑度聽過

喂呀攞蝦乾同我比

你地覺得佢會唔會覆？

到時出到PS6
PS5唔值錢㗎啦

你轉個ac自己覆自己咪得囉

係咪另類追擊嚟 sona好波

唔會囉 咁麻煩

sona都係明白事理嘅手足嚟

bb就喺要肥到一節節要健康快樂咁成長啊

少有唔tag人地
平時自己買都tag

係呀

係喎
佢不嬲係唔係都tag左先

竟然仲有pr gift收
蝦乾會唔會學屎盤嗰招 寫信比牌子pr扮慘話cyberbullying

身有屎啦
而家收禮物都要陰啲陰啲扮自購
大家去franc franc fb ig like cm呀

呢啲先叫scone 囉Hagone 果啲係光酥餅
Hagone要照顧佳仔無得去rosewood 食tea, 所以整件光酥餅當下午茶

嘩 乜而家kol 仲會同d pr講比人bully r著數架？
我淨係追蝦乾個post係咪唔夠

佢班好姊妹上年喺rosewood幫佢慶祝結婚1周年(首先完全唔明點解要朋友幫自己咁樣慶祝 同老公慶祝就話啫 勁自我中心)
唔知今年慶唔慶2周年呢

呢兩日好多阿豬阿狗都收到ps5
@playstation周街派但畢竟唔係大户人家嘅虐兒界kol林夏有冇得收先？

有實物打卡唔洗玩@instagram filter啦

呢個post真係幾多人睇
睇返呢個comment已經有80幾個正皮
仲有CD-ROM都未計

點解會覺得我係佢條針呢？ 邊忽似？

真係周街派
見TBB奀星都有得收
蝦公應該敢怒不敢言
公司啲同事唔知有冇笑鳩佢

即係鍾意跟食譜定憑腦袋煮第一次試煮嘅野食呀？

失敗個陣就以笑遮醜，煮衰左都要揦返拃沙同人講唔係唔好食

點解個節瓜aliceha粉絲煲可以fail到咁
又掛住高炒影相搞到索晒水
不外乎都係爆香d料加節瓜加雞湯/水加粉絲就搞掂架喇喎

連整一煲理應有水份喺入面嘅嘢都可以乾成咁
我真係服咗佢

我以為節瓜個個係未煮

同埋咩係食材美味的魂

救命 我見到上面兩張圖又要去飲水喇

筆劃已經夠簡單
只能講佢平時已經打開書面語

我蝦唔係大户人家 只可以自己整乾水版
貴婦都係食scones 真巧

先前凌辱仙話係內勏認購 仲被肥安爆係三千幾
蝦乾都係個grp度 即係我蝦明知有都唔買俾蝦公
又話好自豪自己有kol老婆 可惜佢淨係乞自己
都唔願買部俾佢屋企男主人啊

蝦公我係你就唯有食炒價 買返去俾你老婆扮有pr送喇

之前用正身留過言話蝦乾，佢del 完我comment 仲block 9我

Franc franc 濫送
我識朋友六千幾followers又唔係youtuber都有收

濫洗都唔好倒米送俾蝦乾丫

俾個機會你解釋下

好恐怖

我緊係唔係蝦姐啦 更加唔係佢條針 同佢冇關係 ， 話明哽工 ，大佬呀 人地係 free time mum 我就返工做到死 working mum 人地夜晚玩game 我就 要返通宵 捱夜 我點會係佢呢？

我係從來都唔會煮野食，唔會整muffin 比工人姐姐

而且點解要狙擊我呢？ 呢到唔係要狙 蝦教授，育兒達人咩？

陰鬼公
通常整呢味都會用少少靚瑤柱靚蝦米等個湯香d
佢真係浪費食材嘅天才

蝦佳要嘅係安全感呀媽媽

佢兒不哭了
他知道哭是沒有用的

你咁樣講完 令我懷疑埋蝦教授（P牌）

唉，總之我完全同蝦姐冇關，唔好再狙擊我啦.......

其實越狙擊蝦乾，佢就越憎個仔

蝦佳一定係輸家就算他母收咗皮，都一定將所有怨氣發喺蝦乾到已經預想到蝦佳未來18年有幾慘

蝦佳你頂住呀識字個陣記得嚟睇返呢10幾個post

我依家睇已經12x個正皮

不是大戶人家
用PS5 ig filter打打卡就滿足了🙂

mon po 還mon po
mon po都要正皮樓豬個po㗎喎
唔係點推上熱門

明顯係佢整得唔好先會咁
作為裝備撚買埋啲貴焗爐
都可以焗到啲scones舊舊唔同色
Sorry 唔記得左 你連預熱焗爐都唔識

英式葡萄乾 司康
經佢手變
英式葡萄 乾司康

咁我寧願蝦乾真係揼呀佳仔俾奶奶養，至少佢奶奶應該點都識啲點湊BB掛

手寫&語音輸入：
Am I a joke to you?

哈囉，是否找我？我不是大戶人家，我很忙碌的🙂

妖 你收聲咪得囉

見字飲水新境界

痴線西走犯

有心做個好媽媽既 就唔會有咁多時間整色整水
未見過人生完咁撚得閒 日鳩日上網話自己有產後抑鬱

啲人唔知以為佢個仔已經讀完書咁得閒
抑鬱喎
touchwood我覺得蝦佳抑鬱都未到佢
我係佳仔嘅話大個會好憎呢個老母

蝦式育兒宗旨應該係 我兒畢竟不是大戶人家 天生天養是沒問題🙂

而家蝦乾忙緊準備聖誕
等睇佢出講座講過北歐風聖誕

跟我一起佈置聖誕！2020 Xmas Living Room Tour！

Living room tour
電視櫃痴住playmat痴住茶几痴住梳化
無錢租大啲就唔好買啲大件既傢私啦
淘寶啲傢伙普遍都大件，咁樣痴住用真係好寒酸

佳蝦自從14號個幅5months神主牌相之後就冇出現過了

買張北歐風BB床推唔到出房又喺度怨
正常人買傢俬放睡房都會度下房門幾闊先買啦
心諗你買野之前唔度尺寸咁on 9

佢點會自己買張咁貴嘅床比佳仔呀 sponsor黎架

屋又唔係大 又要死充買stokke
其實正正常常買長方形嘅床咪幾好
我見羽翹相個女都唔似用stokke

多謝支持難得個cm冇比蝦乾本人負皮

佢都唔理個仔
我幫佢加粒墨就俾佢負皮自私精

189了 我地呢度到底幾多人mon

191了，好快

色彩唔夠北歐 唔夠療癒
但明明北歐都有啲屋係七彩繽紛

Haha唔扮慈母了（反正收唔倒bb產品贊助）
轉型做家政婦，講煮食同家居佈置

post名改左之後就不斷有新痴線西加入

開心

呢d就係民意

依點又係幾荒謬，屋企唔夠大就預左張床要周圍移動架啦，仲買到咁鬼大張做乜？

蝦乾仲好意思話鏡頭後佳仔會笑到抽搐
真係搵鬼信
我估蝦佳應該望到 momo challenge 隻嘢都唔識喊

真係有嘅話佢一早拍咗擺上網啦
有心拍唔會拍唔到 除非佢個仔根本冇乜幾可笑到咁

佢要北歐風嘛
連蝦佳玩嗰個位都差唔多色調

明明只係search蝦師既ig比朋友睇佳佳以前個頭幾圓姐

啲初生BB出世頭幾個月
其實睇嘢好濛
所以鮮色對佢地黎講應該幾好奇
但佳仔就黑白灰

你講咩啊 人哋明明係HOUSE Tour

好擔心蝦佳

北歐風來講，佢都算整得柒，
一啲設計都無，連靚少少嘅傢俬都無件
完全唔覺佢對美學有咩要求
佢所謂嘅北歐風/美學，全間屋咩都白哂，就係北歐風

佢首創靈堂家居風

許願至少下個月6months佳佳出得翻黎

讀者投稿
曾經鍾意hagone嘅妹豬醒覺了

所謂姊妹情都係假
你當人係寶，人哋當你係草

餓到抽搐就會

包一日四餐減肥藥花茶人奶
晚間黑暗中對話

我估佢係打算收埋個仔
轉型唔做育兒，做北歐風cooking mama
以為可以停止狙擊，有返pr搵佢

但mon po蝦你搞錯曬重點喇
從你賣淘寶老翻餐具開始
大家覺得有問題嘅，係你個人呀
係價值觀、性格、待人處事（incl湊仔）呀
個仔俾你湊到咁、views又無曬
只係natural outcome！

唔好意思
收埋個仔只係鴕鳥政策
唔會接受，亦唔會停止狙擊

你向俾你呃過嘅妹豬道個歉
然後全面收皮湊好蝦毛啦！！
已經無人鍾意你，麻煩接受現實

睇一睇，已經係216

下個月佳佳6個月了，可以開始食糊餐了，唔知佳佳有冇得試下糊餐定係食muffin?

我與我兒共享了muffin tea 感覺很療癒～

同意，hagone一轉型北歐風生活用品KOL
大家keep 住煲大佢賣仿牌踩正版事件
唔會有品牌肯再俾禮物佢
點知佢幾時又開業
賣啲垃圾OEM踩正貨

啲品牌俾產品hagone
Hagone轉頭就搵件OEM賣啦

哽親的每天

頂你地鐵笑出聲

笑咩，唔療癒咩 因住笑到哽親呀

仆街佢d糊餐實好乾 驚佳仔痾唔到屎

而家franc franc ig 新post仲有人狙擊緊
仲有LC同bruno 都有cm
可能其他所謂potential 品牌都收到cm提醒

大家繼續9tag9留言

唔使驚，食水果可以對柯屎有幫助，但淨係香蕉🍌，火龍果，橙先得 ，唔知佳佳有冇得食呢？6個月可以嗒細舊香蕉 香蕉舊肉都算係白色應該有掛？
唔覺佢間屋有水果，係咪我唔知？

好耐之前睇過佢d生果都係好似軍糧配給咁
提子得幾粒 個橙雖然係搣好 但合返埋好似唔夠一個

牛油果，香蕉

點解佢會自己出口叫自己軍訓餐
一堆carbohydrates又唔係健康/減到肥
明明就係佢廚藝屎 自嘲感覺上好d?

好驚下次見到蝦佳佢已經瘦到皮包骨而家佳佳喺蝦乾入面已經冇任何利用價值 好驚佢會對佳佳更衰

佢間屋有冇水果應該得你一個知

我以前都以為佢哋兩個係好姐妹一個理性一個感性 點知全部係假嘅
喺蝦乾眼中所有人都係睇利用價值

仙= 踩住佢上吸follower先同佢做朋友
蝦公= 份糧ok所以先同佢結婚
蝦佳= 本身以為可以呃like賺錢先決定生

冇一個佢係真心付出但偏偏呢啲人都對佢好真心

絲你突破盲腸了

個個而家都改口叫蝦佳 佳仔形象深入民心

點解係都要加hashtag 軍訓餐
條友知唔知咩先係軍訓餐嫁
冇真正去過軍訓/食過軍訓餐 就咪撚開口埋口都軍訓餐啦

你問錯人了,(我係個working mum 長期不在家）應該問林夏maid

Mum:係咪not enough fruit? 使咪買 d banana ?

睇見你果句：蝦公= 份糧ok所以先同佢結婚 吓，份糧唔係一世 他朝一日如果佢搵唔返呢個價，冇左份工，仲會唔會一齊？

睇見呢句，咁諗到

小學有朋友去過黃埔軍營train幾日
啲軍訓餐好多野食

我同男朋友都傾過呢個問題我哋最後嘅結論係 唔會

蝦乾貪錢係事實 以佢啲自以為自己係世界上最成熟最理性嘅女人嘅濕鳩思想 佢九成九有嫌棄過佢老公思想幼稚/唔成熟（事實上睇佢啲片入面嘅蝦公嘅言談舉止都feel到佢成熟極有限）

所以如果蝦公唔係份糧ok 蝦乾一定睇唔上佢高質（高人工）type事業男先襯得起我哋優秀嘅蝦乾㗎

講到蝦乾有得揀咁 蝦公肯接收佢已經有賺

我覺得根本佢兩個就絕配嚟
正常高條件嘅男人都唔會鍾意蝦乾呢種女人啦
又冇內涵又冇學識仲要冇肉食
淨係拍片呃飯食

唔知有冇巴絲而家見到咩都好自然聯想起我蝦
經過7-11見到同snoopy嘅合作，
Poster大大隻Charlie Brown同寫住me time
即刻諗起蝦佳個直角頭同黑房論
啱先睇完Mira條house tour，
又諗起我蝦嗰8條北歐風不是大戶人家room tour
好得人驚，好唔療癒呀
求求你都係淡出螢幕，專心搓返圓佳佳個頭啦

啱啱睇雨僑ig講佢老公好似有d產後抑鬱 我第一下就諗起蝦公

右上係嘔吐物？

好多人都無學識 我意思係
好多人讀書能力未必咁好 所以無degree畢業
唔緊要架 咁咪努力打份工做打工仔囉

蝦乾最討厭係成日將 事業型婦女放咀邊
youtube條片見佢晏一晏先起身 他他條整早餐
再他他條去街市買餸 其實佢坐定定做野有無八個鐘
你叫其他真.事業型婦女情何以堪

btw有無人話我知佢唔洗出sponsor post
又隔個星期五先有片 仲有咩事業

冇

YOU ARE NOT ALONE
我今日搭車見到個bb肥嘟嘟 即刻諗起佳仔冇飽飯食

大家都係bb 人哋就happy family day一齊出嚟玩 仲養到bb肥肥白白 睇吓佳仔一出世就被自己老母利用呃like賺錢

我都認同讀書能力唔係個個都高
但我指佢冇學識唔係針對佢冇大學畢業咁簡單
而係佢言之無物但又要扮有料
通常識得多嘢嘅人先會越humble
佢就好明顯係相反

以佢性格，有心機映下野食就當個b食左多啲

人地本身諗住生完個b密密接嬰兒產品sponsor 又出下啲brand event咁咪不斷吹噓自己係working mum拒絕做ftm囉點知生完霉到 收到pr gift都唔敢tag人地講thank you 要陰啲陰啲咁自問自答講件product係邊到有得買對上一個sponsor已經淪落到cheap brand olay同埋應該係生前已經傾落嘅紮肚 仲要兩個都被炒魷估唔到當年大佬b收皮個陣我仲細 冇跟到咁貼 依家可以見證第2個被狙擊到收皮嘅beggar好興奮

明明蝦乾根本無一樣特別技能
不如⼀早認清事實 正正經經打份文職就算
成日表現出多才多藝 每樣都識少少 各方面都管理得好ge知性女人mode
其實每樣都做到半桶水咁 真係好嘔心

我都睇左Mira，覺得佢好西利係，大家年紀差唔多，人地會有要求咁多，但就唔似蝦乾咁貪平，成日r sponsor 咁肉酸囉。

大佬b已經有份正職 係真.事業型媽媽
蝦姐呢

以佢性格，一定唔會搵工繼續扮無野，死要面

靈堂家居設計師

佢本身預備個仔有coffee個伯伯咁好
實在太睇得起自己嘅基因

然後繼續宣揚#ftm才是世上最難做嘅職業
事實上句野係正確嘅 只係用唔落hagone身上
亦唔容許佢呢啲pk用

係咪之前係唔知邊個個post留言話咩有定心理準備
點知依家仲霉過之前做唔到母憑子貴

佢真正做嘢嘅時間就係拍片仲要有小助手幫佢，佢齋坐喺度廢up
然後就係做gym 買餸 又講到煮餸好煩又盛
屌 咪就係炒菜蒸水蛋煎魚之嘛

以防有新加入絲打唔清楚，俾返個ref

平心而論 newborn果時好多絲打都讚佳仔可愛
係蝦姐自己湊得差姐

蝦乾啱啱生佳仔嗰時我真係以為佢洗到底

bb肥肥白白就得意㗎喇，都無乜要求

以佢性格 蝦佳唔食一定會同佢講
想想非洲的兒童

蝦乾我同你講呀，真事業型主婦嘅一日係咁嘅

嗱講明先，呢個係我以我自己為例，有感係比好多人輕鬆好多㗎喇已經

6:45起身，第一件事晾衫先，跟住刷牙洗面換衫化妝7:45左右出門口，狗衝去車站逼巴士返工，因為遲咗一班車就會塞撚到仆街又遲到，落車求L其買個麵包腸粉加盒維他奶嘅早餐，9:00你施施然起身嘅時間，我同好多事業型主婦已經返到公司，咬住個早餐開電腦，最多行去pantry打下水
可以準時收工係恩賜，6點半前走到都算你好彩
返到去太夜就叫外賣，早嘅話（講緊都係7點半之前）就極速煮飯，8點開到飯都算好喇，啲餸就一係weekend買定，或者放工順路買少少
食完就算老公幫手洗碗，自己都仲要收衫摺衫熨衫，洗下廁所，執下屋，將第二日嘅晚餐材料洗/切/醃好（下刪幾廿項家頭細務），做完哂都10點幾11點，沖涼，碌吓電話睇吓YouTube（即係你所謂嘅me time），有時又要上hktvmall入定啲貨（因為平時根本無咩時間去買嘢，放假都想休息），瞓得嚟都1點算係早

以上只係我平凡一日嘅時間表，算係比好多人輕鬆，有好多人仲要照顧寵物同小朋友，放咗工要進修上堂上到十點，有啲人要返shift呀甚至工作時間更長，又或者要帶埋嘢返屋企做，真係一日48小時都嫌少

你咪撚再嘈又話覺得焗咗蛋糕拍咗片算係對得住自己又乜又7啦，又係你話想自己湊唔撚想收山，條路你自己揀架！你呢啲叫乜撚嘢事業型主婦呀？似係請咗annual leave嘅事業型主婦但係中間攝咗一兩粒鐘覆吓老細message嗰種咋喎

快撚啲摺埋收皮啦，唔好再灌輸埋啲on9資訊俾班妹妹仔喇

睇咗

0900 起身 + 早餐

1000 化妝

1200 拍片（with助手）
*每1-2星期先出1條片，不需每日拍

1500 做gym
*不是每日做

16:30 買餸 但其中兩個餸係三文魚扒同蒸水蛋
20:00先開得飯 但都算喇當佢等埋佢夫
22:00 沖完涼護膚再me time到00:30瞓

1630 街市買餸

2000 dinner

Skincare - 殖入式廣告 with Clinique

咦，無家務時間嘅？

：答：
請鐘點

：再答：
大家看到的只是我工作相對輕鬆的一天吧🙂其實我們這一行，需要在鏡頭後付出很多，來維持人氣和保持體態呢

蓮藕湯，好dry嘅素湯，聽倒都

蒸蛋，蒸菜，蒸三文魚扒，全部可以喺蒸焗爐做晒

「事業型主婦」呢個term好搞笑

0900叫堅持早起 佢都係收皮算啦

睇過啲人話通常越有責任感（覺得自己做左爸爸要負責湊多啲BB 唔可以比哂媽媽湊）嘅爸爸就越易有產後抑鬱
睇怕蝦公日日仲可以玩card game打機都唔多似

講得太好喇
蝦乾真係勁無恥，兩個禮拜先出一條片（剩係direct）都好意思叫自己事業型主婦
人地唔夠7點趕頭趕命去返工早餐是但食，佢就9am施施然起身慢慢嘆早餐仲講到自己好撚disciplined好早起
夠晒時間買餸（依家maid做埋添）都仲賺煮餸麻煩
咁識叫人諗下非洲兒童佢唔撚諗下人地又要返工又要買餸煮飯嘅真事業型主婦有幾辛苦
睇佢成日吹奏自己幾勤力幾disciplined幾知性真係好嘔心
依家ig post又唔撚使出，maid又煮埋飯做家務，mom又del埋，片又兩個禮拜先出一條，full-time beggar就真

屌你，9點叫早起

你個答字前後兩個「：」學得好神似
笑死我

而家估計所有時間拎黎mon post, 負皮, report
都要用唔少時間架

佢有冇去過北歐架 北歐啲嘢好色彩繽紛架喎
北歐呢啲咁重視兒童發展既國家 整俾小朋友用嘅嘢一定唔會咁素色

追左禁耐Po 忍吾住 所以忍吾住 走去屌7佢

講得非常好

其實佢真係好犀利，咁多時間但竟然冇一樣野學得精

唔

蝦公一定覺得lunch 仲好食喎晚餐，真係大學生住hall都煮得好過你
見到都覺得你好廢啊蝦乾

對唔佳都要講句，同崠個女一樣都未見過小朋友咁唔靚

痴線 點解蒸蛋可以蒸到咁
唔識就上網睇下教學
我第一次蒸都蒸得靚過佢

完全同意
我媽係我細個要番工要進修又番shift又湊我就係咁
一日訓得四個鐘
所有真。事業型老婆同媽媽辛苦了！

呢個真我仲有隻狗要搞，係好彩可以wfh，如果唔係應該做到死左，不過我自己三幾日先做一次清潔，真係冇時間

屌佢老母 9點都叫早起
都唔知幾多人9點已經開工做野咗一段時間

Stokke=貴=多明星用=身分象徵=蝦乾

淘寶北歐=/=真北歐

靈堂

返工睇一流

擔心蝦佳近況

收人禮物又唔可以光明正大咁出post
好似好姐妹仙仙咁
(擬似)假自購，真sponsor

蝦乾係咪驚得罪PR搞到以後永不錄用無得再收francfranc禮物

擺明未出過黎做野 入世未深就咪鬼出嚟拍片啦

我平時返工6點9起身 就算放假都早過9點起身 因為慣咗早起
佢真係好撚on 9

平日番工個個事業型女性都係7點左右起身
我教書要530起，6點出門
放假瞓到9點已經係奢侈
因為要早起身做番平日收工無時間處理嘅事
佢真係幸福

佢做完gym食個白烚魚蛋醬都唔撚落

講真見到佢而家咁折墮真係好心涼
「花無百日紅」呀蝦乾

唔落醬就以為好健康
根本食加工肉唔健康
呃自己

樓上太長唔quote
佢個蒸蛋係乜撚野事
平時最多都係蒸耐左個蛋實左少少
點整可以搞到一個個窿
蝦乾呀蝦乾 你整埋d失敗戚風已經嘥撚晒d蛋架啦
放過d蛋啦好嘛 人地都有阿媽生

人地話自己「享受粒魚蛋」呀

其實佢知唔知蒸水蛋係要落水㗎

一嚟佢係棵草 二來人哋都冇紅過

佢係咪想講外子（即係日本人叫老公）
真心好柒

癡線 事業型主婦9點起身我做學生仲早起身過佢 每日整下早餐化下妝做下運動煮下飯就當自己係事業型女性 會唔會太睇得起自己

預知蝦佳仲有細佬？

咩叫次子家？佢生咗第二個仔啦咩
im so confused now

完全同樣諗法 佢up乜7

蝦中醫
成日亂咁比意見人
借啲椅又話中醫講
希望蝦佳唔係吸收太多咖啡因發展遲緩

慎入

人地話女仔結婚個日係最靚
蝦乾出盡奶力做一日女主角結婚當日都咁柒
望住蝦公佢棚哨牙好似留晒口水咁
蝦公個樣好似盲人（no offence to visually impaired people)

7年後你育兒人生都充滿喜感

佢咁享受被cap圖 大家記住幫佢cap晒留㡳

真係好無營養 佢up mud9

佢到底哪來的自信

看圖說故事 有冇人睇得明發生緊咩事？
請解釋片段中hagone撩裙腳出story的意圖

燦神答得好過佢啦

有蟲

第一張答得勁冇耐性

有d 新娘都會咁影
攝影師都會話咁影

但蝦乾撩得好柒
好無美感

佢d婚紗係咪淘寶？

唔係大戶人家，平時邊有機會著louboutin鞋同戴piaget珠寶，梗係要show出黎+tag

其實真係唔該佢做過晒全部research先好講野
我有朋友開coffee shop 佢係好專業嘅barista
大肚果陣有次去佢鋪頭 佢話請我飲野 我問有冇decaf
佢話市面好多decaf係用化學溶劑黎萃取咖啡豆入面嘅咖啡因 如果飲decaf不如唔好飲/飲regular 都唔知飲左d咩落肚 反而普通latte其實入面嘅咖啡因好少 孕婦偶爾一杯係冇問題
果陣見蝦乾出呢個story已經心諗 唔好教壞人好喎

廢老口吻 知足常樂啦樂觀啲啦 洗鬼你教咩

人地問佢點保持樂觀
佢就一副成功人士口吻咁教人點成功，真係當左自己好撚成功

仲好冇禮貌
咁難得有人on9到欣賞佢d對答，敬酒唔飲就飲罰酒囉

佢咁鬼懶
睇死佢都唔會用個隔隔完再整走d泡先蒸

點解佢會有咁多珠寶sponsor 嘅?

嗰時有人搵佢做訪問人地幫佢借啫，之後要除返低

呢個係媒體訪問黎，啲珠寶借黎戴一次架乍

準備好落地獄

佢當自己係動物訓練員

估唔到有人效法蝦乾用毛公仔試貨
仲要係canmake

無眼睇，自己倒自己米
佢攞舊橙都仲好啦

通常唔係章魚乾蓮藕湯㗎咩

hi 次子

它的
小學生都識啦
點解可以咁柒？

Caption 打錯字
係慰籍，唔係餵食

Btw, 佢成日追求健康飲食
做完gym 都係食街邊魚蛋

可能佢當老公係死物呢

不如正正經經叫返 Martin 或者我老公啦
日撚日小熊貓咁叫

動物都不如

我可摸以理解為佳佳係佢騎出黎

佢究竟食咩大
係咪覺得白色既野就等於瘦
連魚蛋都要食白魚蛋唔落醬

Stokke 一定係贊助啦～ 佢連幾十蚊件BB衫、bb玩具都唔捨得買俾佳佳，又點捨得買張 過萬蚊嘅bb床呢？

食粒茶葉蛋好過

9點起身都搞到隻眼咁

個人而言
對於感歎號個用法好敏感
講野咁掘都算
標點符號都要用到咁
真係好冇禮貌

咁扣肉啲肥膏一定好瘦

同出公司email 用全大階一樣
一樣咁無禮貌

蝦：自小就有眼袋的（詳見我小時候的照片）跟作息沒有關係呢🙂

魚蛋加工嘢

條片一開始個樣jm9
全情都好意氣風發咁介紹佢個豆膶咁細嘅客廳
又話自己設計乜乜柒柒，懶巴閉懶有品味

望到佢啲淘寶傢俬都覺得佢成屋甲醛超標

咪係囉，男人老狗畀叫小熊貓好嘔心
仲有蝦公邊忽似小熊貓
根本就佢自己鍾意小熊貓，就鳩作蝦公叫小熊貓
就係佢日撚日都消費小熊貓，角仔又叫小小熊貓
搞到我連小熊貓本體都反感埋

真係 對眼點搞法會咁大眼袋咁黑眼圈
點解佢會入到行？

魚蛋係肉等於蛋白質
蝦公平日都係食呢啲
btw自己做完尖就食林昌記 老公返左成日工就街市丸炒菜

點解佢會接受到淘寶買傢俬
我試過買個藤造嘅收納籃 一開箱臭到仆街即刻掉咗

次子？？
廁紙就聽過(sorry 想搞下爛gag

佢交遊咁廣闊！ 可能有個日本「（俾佢拎著數嘅）朋友」叫大卷次子

做gym補充蛋白質又幾重要既

蝦蝦：成碗魚蛋 好多肉呀 係protein呀

人哋都有阿媽生

諗起佢個句：做左公眾人物唔會係地鐵食魚蛋
睇黎做KOL之前真係會咁做

佢個呀媽分分鍾同佢同類

屌你

扮晒嘢點知柒咗

真係佢啲語言能力好恐怖 性格又唔得 做返普通人咪算囉 學人走去做KOL
香港人其實一啲都唔難搞 佢都可以曾經紅得起 大家包容能力其實好強

佢最紅嘅時候都無人地咁紅掛？
最起碼我之前聽過名嘅YouTuber當中
佢都未必排係前十

啱啱見到Rudi Leung 個Facebook post
話呢2個星期 仲未收到PS5 送大禮嘅話
可能就無資格被稱為KOL了
今舖真係Full time mom to be
希望蝦毛有奶奶食了

比條生路黎行下 蝦乾話唔係本末倒置到要我自購扮pr gift咁撚反智呀

想問仙話佢係內部認購 即係佢冇收sony sponsor?

蝦乾仲有一個星期努力呀
借都借部返黎影下相呀

我都唔識有無知情人士出黎解答下

佢冇都好正路平時佢啲sponsor都唔多

你咁講完我覺得佢做得出

人地sony pr同蝦乾有合作過，有送相機。
咁熟又點會唔送ps5
如果無送，應該係因為我地太落力

唔食炸魚蛋 特登食白魚蛋 健康咗嫁

林昌記既白魚蛋係買時即炸比你

香港係一線城市，點解佢d健康飲食知識都可以咁落後？

見到呢個post 即刻諗起蝦乾

我諗蔡康永咁勁都未至於有自信到叫人早晚都要睇自己偉論10秒

第二副圖真係廢話到極點
知足常樂就會乜困難都跨過，仲會成功？
窮人知足就唔會窮？
有病知足就會醫好病？
扁頭b知足唔會扁？(落地獄)
咁蝦姐你隻手痛知足咪得囉，唔駛睇醫生啦

點解仲有妹豬吹捧佢架？
佢呢啲言論同人地唔開心叫人唔好唔開心一樣
廢得嚟仲好離地

唔好拎蔡康永比較
蝦乾眼界咁窄 淨係focus 點樣做beggar

知足常樂呢四個字並唔係講緊安於現狀 不思進取 而係講緊適可而止 做人唔好咁貪心乜都想要 呢四個字用係蝦乾身上就岩啦

保持樂觀第一個方法係正視自己情緒 好好了解自己既心結 明左去解決問題 咁咪樂觀囉

希望班妹豬快d醒 出到黎做野要力爭上游 咪好似蝦乾咁不思進取

想露對CL鞋俾人睇

佢隻腳搞到佢好似人哋清朝紮腳嗰啲妹仔咁醜
冇野好睇

最唔知足果個係佢自己囉
走去教人知足常樂
真好笑

睇佢細個xanga篇問答都知佢恨錢啦
知足嘅人又點會咁恨錢

咁知足就唔會不甘心打普通工拋個樣出黎做yputuber
咁知足就唔會咁想脫離公屋住私樓
咁知足就唔會買到一屋LC 買chloe買celine

「想想非洲很慘的兒童」
Q & A 入面，佢試過用呢句做鼓勵說話

Hagone d Q&A 好鬼大愛
聖人mode

有冇諗過人地未必有前度

佢d emoji真係好過癮
又🙂又🤗

Exactly 講一套做一套

扮咩以佢啲垃圾思想 一定會諗自己要過得比佢哋好 又會比較小三靚啲定自己靚啲

最憎蝦乾扮大愛 明明佢小氣+妒忌心強係眾所週知

到底世界上除咗蝦乾 仲有咩人會用「孕媽媽」呢個字

其實佢個留言又垃圾又仆街，同同啲抑鬱症病人講你睇開啲啦，唔好諗有咩分別佢真係好中意借啲意黎表達自己係成功人士
妹妹仔我同你講啦，保持樂觀係種心態。你要搵出令你開心同唔開心嘅野係咩，對唔開心嘅野作出分析及解決，解決到當然好啦，解決唔到就要搵人幫手啦。如果冇人幫到手就試下放低佢，到你慢慢長大可能會有能力解決。而保持樂觀方法同成唔成功係冇直接關係嘅。
我記起之前有媽媽留言問kiko野，佢好認真答完，有觀眾留言返話佢咁講好hash，kiko都即刻道歉，但蝦呢就當自己講野係皇道咁，一啲同理心都冇。

話你知我對鞋幾靚

見你哋睇我又睇返
佢明明真係好拜金
有得戴伯爵首飾加紅底鞋就幸福滿瀉

金牛最大特徵係拜金呀嘛

正能量 pin先

影衰晒其他金牛座

：婚：
佢拜金但係嫁咗畀非大戶人家嘅蝦公所以成日唔抵得人地囉
嫁畀蝦金咁耐都未見過佢講話幸福滿瀉
「柒蝦不開心 大戶這麼有金」
cr：Like_Black絲

搵返幾個月前嘅痴線西post
前幾日有問蝦乾有冇食生果
係有嘅
不過睇份量都知好小家

真係好寒酸味好重

唔知點解佢D生果都有一種乾爭爭既感覺

佢啲舊story 真係好有娛樂性
有排鞭

先唔講個嘴食得好核突 見到啲包碎都覺得乾到仆街
見包飲水哦🙂

ft學生都早起過呢個ftm

佢一日咁多時間抖 喘乜息啊
夠晒佢抖大氣啦

睇到0900都叫堅持早起真係笑咗
我日日點起身咁叫乜嘢
未做人老母都兩星期先出到一條片
都好意思叫自己做工作狂
真係尷尬到極點

滾水煮湯圓

隻隻字都散發住酸銅臭味

絲打high five
點解連見到生果都覺得口乾

btw食完生果要洗兩隻大碟 人生好累

坐緊車返工睇到上面堆乾爭爭story
無得飲水

唔知蝦佳有無睇到水魚呢排啲Q&A

生小朋友係一世責任啊

水魚個名本身係beauty界都臭臭地但轉型成功做親子KOL，人地係真係有料同親力親為

蝦乾你都係算把啦，疊埋心水做虐兒界KOL

我真係冇咁好心機
搣橙通常搵橙皮當碟用就算
可能佢有maid唔同啲啦

食生果都要配給 坐監咩

佢剪片各樣都有助手幫
淨係要做指指點點嘅Director 咁都叫工作狂？
完全侮辱咗班又要長時間返工返到屋企又要打理家務嘅已婚女性

自己都識講生小朋友係一世嘅責任咁你就對佳仔好啲啦識講唔識做

我望到都覺得啲生果好乾⋯⋯

飲水先

唔係madam嚟嫁

睇錯左係林夏mum嚟sorry

好多餘 佢連蕉士多啤梨都斬頭斬尾
平時洗完用手剝開就食
又唔係有客人 邊會搞咁多嘢
又洗多隻碟又洗刀洗砧板

"事業型"主婦應該就係咁掛

為左影相可以有幾假

又係飲水時間

可能蝦公都係因為madam要影相先有生果食咋

邊有人講天文數字既珠寶
好cheap 啊 你又唔係買起左！

HaGone University Pop Quiz

資料回應題

細閱以下資料回答問題。

資料一：夏子婷英國 Haul 影片

資料來源：過氣YouTuber夏子婷頻道

資料二：夏子婷中學時撰寫的自我介紹

資料來源：過氣YouTuber夏子婷初中網頁功課

1. 根據上述資料，解釋夏子婷對貨品卻步的原因。

呢個真. 佢之前搵搵埋埋咁多廣告賺唔少啦.
我唔信佢買唔起.
話哂同事佢可能想棒下人地讚人掛.
但個形容令佢比人感覺好奇怪之餘搞到自己好CHEAP.
真心唔明佢諗咩

究竟生前做左啲咩錯事，今世先做到佢個仔

佢唔係咁離地，要買奧運容乜易...
佢老公仲有staff loan...借6球無難道...

天文數字珠寶
真係未聽過beth話自己買天文數字手袋，連山東都冇講過用天文數字裝修

而家一個大貓經理養三件+林夏maid
其實真係抆抆緊
可以名正言順做返佢既真。小資女

中學生仲忙過佢
八點返到學校上堂直踩到三四點之後趕一連串補習 返到屋企八九點食埋飯沖涼起碼十點 再做下學校project補習功課溫下書 冇一點都唔洗諗訓

me time????????? 食得ga??????

：人妖製造的，誰會用？我呸！🙂

BE解釋咗點解蝦乾咁乾

中學日日飲希望唔好咁快死

人哋係好老婆呀嘛

好想知提子 蘋果 跟住左上角嗰樣咩嚟？

我都成日飲奶茶

好熟但唔記得叫咩名 仙桃？

蓮霧/天桃

蓮霧

佢地無女家長老，唔使點比家用
搵6-7皮應都好輕鬆
佢仔得1/2件衫食人奶又唔使錢
一餐食6粒陳皮魚蛋，又唔食肉，一個月買送都唔使$2000仲可以繼續做裝備撚

因為泰國比鄭希怡 麥浚龍同Boy'Z更加不知所謂

好撚慘呢度應該得1/4個生果
剩返果啲分4日食....一星期配給買生果錢=$10.....

徐朱玄絲打又發功

btw 蝦乾以為自己啲story好有參考價值
全部分類擺落highlight
點知而家畀我地逐個逐個拎出黎bin笑死人

嘩屌 個口啲野露哂出黎仲好意思po出黎
如果佢真係咁樣食嘢都幾冇禮貌

一個未成名之前 會喺地鐵食魚蛋嘅人
可以有幾禮貌

生果切開咗，食剩keep喺雪櫃，
營養會流失，亦增加含菌量

佢口口聲聲話注重家人健康
啲營養常識真係差到

繼魚蛋之後
今次到兩個人分六粒湯丸

Sor 7咗添

利申：無睇電視好耐

sor 手殘負皮咗

呢個post愈睇愈口乾
即刻衝去斟返杯水先得

佢啲中文⋯
睇嚟係由細到大都係咁差

好擔心蝦佳將來學中文會唔會有影響

笑到仆街
唔睇相以為佢切晒成個果籃份量嘅水果
搣兩粒提子批半個蘋果真係辛苦晒

痴線....仲衰過坐監
有時一條友睇netflix都食得晒成盒士多啤梨啦

佢成日都懶係有心機切有好多款咁
剩低嗰啲又放翻落雪櫃咁核突
兩個人食個天桃都要切四舊
嗰到兩舊砌翻埋都係得半個
另一半又放落雪櫃第二日食
天桃咁細不如一人一個算啦
洗完拎住咬 碗都唔使洗
仲新鮮啲健康啲
不過都係切完放係lc碟到打卡重要啲嘅

佢碗湯圓（？）
清水煮㗎？

6係佢哋兩公婆嘅最小公倍數

咁既大細應該係梅黎

應該有味過紙巾肉丸

佢老公真係唔話得 咁樣食生果都接受到

每餐都係配合軍訓坐監都有肉食吖大佬

如果係梅都好啲
頂 我仲諗以為係兩粒提子
咁佢哋一抽提子咪可以食到幾個個星期 (仲未爛嘅話

可能天桃對佢黎講好珍貴掛
平時超市30蚊盒得5,6個左右
但我可以一次過食2個

果然係「小資女」

咁湯圓本身應該係會有味嘅
紙巾肉丸佢無醃肉嘅話，就真係無味

紙巾肉丸用左鹽、黑白胡椒粉同麻油醃製而成架
有味既

只不過係乾咋嘛

乾到我而家要飲返啖水
睇佢啲成品，仲有效過睇見字飲水Post

下 但有時我整薑汁落唔夠薑/糖 再煮湯丸
都覺得唔好食....
佢個碗真係真係會好食咩.....

R撚曬頭呢碟嘢係兩條友share?

睇佢碟生果我都覺得好口渴
每樣得幾舊都唔夠濕喉嚨

細個講緊小學 唔識煮野食真係試過用水煮湯圓知性Alex 煮嘢食同小學生一樣？

我意思係粒湯丸本身應該會有（芝麻/花生etc）味
我細個煮都知要落薑+片糖/紅糖煮先好食

佢品味獨特，我哋凡人螞蟻學唔嚟

我都係 天桃咁細
佢成碟野砌埋都無一人一個生果
如果以蘋果大細做標準

畢竟蝦乾都唔係咩大戶人家
一個開兩份食就夠了

可能係已經扮得好咗啲
實際仲糟糕
見前幾日定前一兩星期有個絲打撞到疑似蝦佳仲著緊同心罩俾姐姐帶咗落去行街 連防疫帽都無帶
喂大佬自己個仔都唔帶落街 成日綁佢喺張死人凳度 仲要個姐姐帶先有機會落下街 個仔嘅防疫措施又唔做好
講真雖然無圖 但我真心覺得蝦乾一定做得出依啲嘢

No offence, 我識啲金牛座女仔都係好現實
但佢哋都努力做好佢哋想追求嘅嘢（雖然可能外人睇嚟會有啲不擇手段）
但都好過垃圾蝦乾成日想不勞而穫
喺條daily routine showcase片話俾人知佢九點起身 彈性工作時間 唔洗做家務都仲好意思話自己係工作狂

水魚真係照顧得頭家好好

除左寒酸 其實佢老公係咪真係飽
得兩舊 都唔夠攝牙罅 仲講咩維他命C

小熊貓出面食飽曬先翻喇緊係
食舊朱古力好似罪人咁

想點啊蝦乾？
咁少髮菜都夠你煮六粒陳皮魚蛋嘅

又想怨佳仔

這是生我兒的後遺症
所以說🙂兒子你長大後要好好考敬娘親

: 怨 :

佢知唔知人類一日甩幾多頭髮
你仲要長頭髮 卷卷埋埋 咪得個幾條！

頭髮都影 你係咪好得閒呀full time mom

屌我洗個頭甩得仲多過佢
利申 未生

擺幾條頭髮去apple keyboard 影

嚇撚死呀我以為係我有病呀我洗完頭都同佢甩差唔多頭髮

我想話我谷M頭髮都甩得多過佢

我搽完護髮素用手指梳出黎都甩到好似佢咁多
死啦我要死喇

下?! 咁都要影?
我洗頭甩既，梳頭甩既，夾埋全日都唔止啦！
人冇新陳代謝架咩？
蝦乾第一日甩髮牙??!
白痴蝦

洗一次頭都唔知甩咁少啦

係囉 洗頭吹頭都唔止甩咁少條

+1 洗頭甩一次吹頭甩一次梳頭又甩多次

我都要影下係tangle teezer d頭髮😐

佢呢啲係咪叫無病呻吟

甩到minnie咁樣先出聲啦好嗎 我睇下廁所個地下都多頭髮過佢幅圖

我哋不如執哂我哋啲頭髮織個假髮送比蝦乾啦
以表達我哋有幾關心佢

最有印象係朱薰生完細女
影咗一大堆甩咗嘅頭髮
睇完真係嚇親

1）甩哂頭髮=冇哂煩惱 不用產後抑鬱了

2）想比d頭髮蝦佳b

3)想 r 頭髮產品 sponsor

大家點睇？

對比起蝦乾
少到咁都post 出嚟獻世

見到Cherrie Tam呢兩日有收到防脫髮嘅產品
唔知蝦乾會唔會有得收呢
佢收到會即刻Black List

可能就係舖路扮自購
所以先出咁既post

呢到是但一個絲打甩既頭髮都多過蝦乾啦 咁都要拎出黎搏同情
我朝早梳頭甩一轉 洗頭甩一轉 吹頭再甩第三轉添呀
甩果幾條就收檔啦臭蝦

我記得佢生完無耐係有收到韓國呂新出嗰隻防脫髮洗頭水
佢仲話人哋送得啱啱好 不過我無cap到圖
唔知有無人記得

咁應該要去個產品page提醒下先

如果係即係倒曬米

甩幾條頭髮都要擺上網
睇嚟蝦乾你真係好想做FTM

你咁一講 我都記得有
佢真係無職業道德嫁喎
真係冇用都唔洗咁快講俾人知

一齊落地獄啦係巴士笑咗出聲

睇睇下愈來愈覺得似盲人

我個頭染幾次都甩得多過你啦
乜都怨一餐有冇咁煩啊

專登喺浴缸/地下執返出黎擺上電腦影
究竟有幾作狀先做得出

我記得佢講過日日都會洗廁所
呢樣野真係唔係個個會做
蝦乾真係望塵莫及

下
我梳次頭都甩得多過你

實測 啱啱梳完 我甩得多過佢

話我口賤都要講
蝦乾啱啱生完果陣已經嚴重脫髮咁款
明明通常生完4個月先會開始甩
(都唔知係咪佢太急住想減肥食得太清無營養)
條髮線好唔療癒
其實唔洗特登影d髮菜都知你甩頭髮喇

其實食咁少蛋白質 點生頭髮
真係好少見人做乜都錯 做乜都比人diu

髮菜外型仲有營養過佢啲頭髮
人地又黑又粗又入得口 佢啲頭髮只係廢物咋

蝦公屙尿甩鳩毛都多過佢啲頭髮啦可能 屌

笑撚死 甩頭髪都要執起佢拎去mac keyboard隔離影佢真係好撚煩

我洗頭吹頭甩嘅頭髮應該加埋有佢五六倍
好彩咁多年仲未禿

好彩元朗絲cap左上黎

唔知蝦乾會唔會死兜爛兜話 : 其實係全靠用左呂先甩咁少🙂

擔心BB健康
蝦乾你有咩？

真係咁嚴重架？
咁多香港細路咁細個就精神有問題？

絲打好勁
佢真係倒米大師嚟

Tag返入去嗰brand到
蝦乾話你啲嘢無用啊！

真 大把明明有SEN症狀 但係父母礙於面子問題
死拖爛拖 結果全部變重症先走黎醫
佳仔好大機會同樣命運 真係人生已完

啱啱睇完明思最新條生仔前Q&A
真係覺得佢答問題得體好多
同埋感受到佢好錫羊羊
羊羊打斷佢拍片佢完全冇發脾氣
又冇話佢嘈住哂

明思你問蝦乾ma
佢實答到你
因為初生就要train
喊15分鐘先望一眼ja陰公

請問咩係SEN症狀？

特殊學習需要 special education need
讀寫障礙啊 亞氏保加啊 過度活躍啊 專注力失調etc
影響學習果類精神疾病

真係勸各位父母/未來父母 望子成龍人人都想
但小朋友有sen就真係病向淺中醫 及早介入
唔接受係你面子問題 但無助係個細路...
拖到最後 本身幫到都好難幫你

召喚樓豬

求其執一把頭髮都多過呢到

呢條友係真心低質

佢可能之後叫maid做

#我的頭髮不是我的☹️

傲映風

佢左下果堆字既排版極唔療癒！

扮自購 然後又勁多pm問係咩牌子
咁就可以低調幫品牌賣廣告喇

蝦乾我話你知
任何ig post/story有牌子名我都會一律blacklist

我有聽過做PR嘅朋友講
係會叫啲所謂KOL untag返自己品牌
所以就算佢係自購我哋都可以狙擊㗎

明思出咗新片，有人問細佬會同明思一間房定同羊羊一間房，睇完明思答即刻諗起蝦佳6點半黑房見

直線抽擊
明思係咪都有mon post

明思話因為方便 bb一喊可以秒衝過去氹bb
相反蝦乾

我都有cap
先唔講明思靚過蝦乾幾多
佢談吐得體得嚟完全無alex咁扮嘢
仲要勁貼地 唔會想凝造出自己懶有氣質嘅感覺
蝦乾再偽裝幾多北歐風都唔會學到人地十分之一
收皮啦夏子婷

我越來越鐘意羊羊 佢真係好得意
越睇其他媽媽kol越覺得蝦乾不知所謂

撇除崠同藍絲jade黑人憎 正常人都唔會咁對自己仔女
十月懷胎生佢出嚟㗎 唔鍾意就唔好生啦
生佢出嚟要佢活受罪

蝦佳

崠，jade雖然個人黑人憎/成日當個女道具/無d危機意識。但人哋都湊得個女肥肥白白健健康康，唔係自己湊都請夠人手湊

蝦乾有maid個仔都營養不良咁款

得罪講句
睇落明思同佢老公似係有咗而結婚
但so far佢哋照顧羊羊真係好比心機
湊細路唔係比佢食瞓屙就得
仲要時間同心力 同埋錢
睇得出佢哋兩公婆好盡力比好環境啲小朋友

蝦乾嘅婚姻之路似係妹豬理想咁
讀書拍拖做嘢結婚生仔 順到一條龍咁
仲要話生就生到 真係好彩過好多人
但點解咁唔珍惜蝦毛
真係冇陰公

佢哋講過係有咗先結婚呀
雖然係好後生就做父母但係都湊到羊羊好乖又得意
同蝦乾完全無得比

曾經的妹豬報到
追post追咗好耐，終於忍唔住要追擊佢，收皮喇蝦乾！
甩個幾條頭髮係到賴佳仔，你睇下你未生個陣個頭咪又係得個幾條毛，扮乜野產後脫髮r sponsor呀
成日係到怨生仔有幾慘，咁你一早搞野戴返個套唔好中出咪唔洗生囉
生完又要掉低個仔唔照顧佢，淨係當個仔係工具用嚟r sponsor，完全唔知點解自己以前會咁中意睇你，好想嘔。（以前中學見識少，差啲買咗佢本垃圾書，好彩自己突然醒覺覺得唔值所以冇買到。不過如果可以同個陣嘅自己講一番說話，一定會叫自己唔好再睇依啲教壞人嘅youtuber）
mon post蝦，好心你有時間就搓返圓佳仔個頭喇，唔好再嘥心機係浴缸到執返個幾條頭髮，再係ig出埋啲咁嘅story去r sponsor喇，ftm

明思之前有講過佢係有咗先結婚
但好值得respect 咁後生 身邊又冇媽媽朋友分享經驗
但湊得羊羊好好 唔講羊羊可唔可愛 起碼feel到佢同明思嗰種親子connection係真心 唔係明思迫佢畀反應
羊羊room tour條片羊羊掛住玩 都唔會迫羊羊繼續拍
淨係呢種對小朋友意願尊重已經好抵讚
好過蝦乾話佳佳唔珍惜上鏡機會

利申：非打手，係真心鍾意明思同羊羊

講咗好耐就算扁頭唔係真係對智力有影響
人哋望到個頭型咁奇怪就下意識會覺得有問題
係hagone死口話醫生話冇問題
第時蝦佳因為頭型俾人蝦 佢又嚟怨怨怨
定係佢想乘機轉型做扁頭bb專家(落地獄)

CLS我老母平時切比我一個食都唔止呢個份量
真係小家老到 咩都同老公分一半
比佢食多少少洗死？

Hagone 嘅性格係，就算有幾多錢都唔會花多一蚊喺自己老公同佳仔身上
佢哋兩個肉冇得食，衫唔夠著
Hagone 自己就Chanel, Celine, Chloe, LC
佢份人真係好自我中心，屋企人suppose應該最關心，對佢哋最好。再加上呢個on9小熊貓老公同佳仔係佢自己揀嘅

最唔明係條蕉
兩碟加埋都冇三分一條
都唔知佢想點

定係無聊到扮生果盤？
但又唔係擺得好睇喎

樣樣野都分清楚一人一半 想點
想食多一粒都唔得
仲要配上一杯清水 很治癒

睇到佢ig隔個post就話咩可以有多啲自由時間咩me time燘咗
由鳩個仔訓撚到扁頭
又掟個初生嬰兒入黑房由佢喊
聽到pam話佢個仔死都要痴住佢訓就即刻話「咁我要記得一定唔可以同佢同床」
我阿媽細個因為返工所以割愛比咗我阿婆湊 依家成日都同我講勁後悔
大個咗個仔唔痴你唔好又怨呢樣個樣
都唔再講佢餓鳩自己親生骨肉
你係唔撚係人嚟 想要自由唔想付出咪認 冇咩大不了
但唔好就生完出嚟又要呻 懶係扮到好偉大咁
真正有責任心嘅只會嫌棄自己做得未夠好 新手更家唔係藉口
我一向都唔係話好中意&想要小朋友真為中意自由 我唔捨得犧牲咁多 咁咪認囉 有咩大不了
但睇到佢咁黑心 咁賤格都真係好嬲
希望佢會醒 同埋快撚啲收皮啦

配上一杯清水 很治癒 可以看到杯底白色很北歐

計得勁清楚
蝦公多舊蕉 佢自己就要多番舊橙

屋企通常一碟大家一齊食開心share,不用分那麼細

佢隻碟中間舊橙好似紙皮咁薄

啱啱睇到呢度
一睇到就停咗條片過黎留言
好鍾意明思❤️❤️❤️

我覺得佢果2隻碟好似開party 果款即棄膠碟

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

我老公就係諱疾忌醫 覺得係商家為賺錢安d病名
姪女初期未見醫生前 姑娘話可能有少少自閉（見完醫生係焦慮症）嫂都冇乜野 但老公就好緊張話梗係唔係喇 點點點咁

自從14號都無見過佳仔新相/新動態
有少少掛住佢

你係咪有少少鍾意左佢

蝦乾可能諗住唔po佳佳就唔會再提佢虐兒

唔係最大公倍數咩
2個人最多6粒/舊/塊

冇睇幾個鐘推左咁多
原來今次r生頭髮既sponsor

少少啦，始終睇咗佳佳幾個月

好似連仔叫錢嘉樂個女（錢七）做連登女兒咁

Btw
希望有出沒奧海城嘅探子回報佳佳近況

LCM

i saw me

每日關注佳佳後腦近況

sorry絲 㩒錯負皮
我係完全同意你講野㗎